又話目標500萬人？

得返極少數分子

慢人

幾時先過100萬